跌？

又話有疫情股市跌，趁低吸納，跌左去邊？